{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 무드리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償ができます。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションは個別バーベキュー、IPTV/WiFiを提供しています。 オルレクックTVが設置されていて、周辺に売店、コンビニ、大型マートもあります。 駐車も可能で、碧溪谷があって水遊びを楽しめます。 周辺にスキー場があり、駐車場は20台以上駐車できます。 テントのレンタルも可能で、ペンションと提携している水上レジャーを20%割引価格でご利用いただけます。 周辺の観光地にはトゥムルモリ、セミウォン、夕立村、水宗寺、野花樹木園、中美山天文台、自然休養林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約に追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償ができます。"
        },
        {
            "question": "個人の炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは個別バーベキュー、IPTV/WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には売店、コンビニ、大型マート、碧溪谷があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何が楽しめますか？",
            "answer": "周辺にはスキー場や水上レジャーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはトゥムルモリ、セミウォン、夕立村、水宗寺、野花樹木園、中美山天文台、自然休養林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 441
    }
}